有冇人會每日做200下掌上壓

做咗有啲後悔 依加同the rock差唔多

做開10下, 依家都幾大隻

做完都係冇腹肌 搞到比人打到牙都甩埋

做2下

一個月做一下 大隻到仆街

以前試過
不過分幾次做

班連登仔做到兩下都好勁架啦

Me too
我依家40下一組 分五次做